i phone 7 plus mon入水點搞

去旅行跌左落泳池，見到個mon入水，點搞好。

靜音制啪左無靜音， 但自動較左去靜音,播歌塞塞地，聽到有水聲

推

放落米缸 擺佢三日三夜

無用架 我都試過 換黎嘅只有失望 不過唔好開機係真嘅

點搞? 買過部電話lo

無水酒精

其實有啲用
不過最直接係拆機用風筒吹
不過濕左水仲開機其實已經完了

換iPhone9

唔好用米，用防潮珠
用一袋防潮珠放部電話入去打結
放起碼36小時
就會冇事
利申: 我部Mi A1都係咁樣救返嚟（跌咗落屎坑）
小米都冇事，Apple更加會冇事

吹風筒係最戇鳩

仲有記得要拆咗個sim tray去，power off就唔好再開機，36小時之後差電再開

放落防潮箱吸一吸應該可能無事。但用用下會唔會有啲位hang咗就難講

米，防潮箱我都試過，冇用 (8plus)
最後都係claim apple care 比錢換機

唔係防水架咩

部機灰左一撻 係咪已經唔用得？

用防水膠
長時間使用可能會氧化 或者擠壓機身輕微變形都會影響防水性能
間間廠既防水機都唔保入水

你點用機...
我日日係水喉沖洗部機都無入水

喇叭會虧一陣，完全乾番d聲先正常

有無人知如果去apple整
佢地係咪只會幫你換mon同電
都救唔到就無？

佢試到你入左水，應該唔會幫你換嘢，要比錢成部換

唔該
網上見佢好似299美金會幫人整
但唔一定整到
之後又好多人話唔會整 成部換

淨係換mon 就可以正常使用返？